晚上一個人 聽住歌超長途巴士番屋企

聽住歌 睇下風景
比個腦放空下

個種治癒係好過係屋企訓兩個鐘教

我寧願坐短途車，快啲返屋企訓兩個鐘

真係睇人嘅，有好多人的確每晚準時訓教/訓8個鐘係生理需要，無就會死咁

放工食完嘢去搭A車返屋企 一坐上張櫈即刻成個人放鬆晒 望下風景返到屋企又一日

夜晚A車同屯門公路車最爽